有冇人google無啦啦變簡體？

下面顯示時間無啦啦變咗簡體咩事？

因為你依家身處中國香港

冇咩問題

本來係繁體，夾硬幫我改殘體字咩

你既網絡都係由黨比...
轉咗殘體有咩問題?

so ??

你用緊支那IP，Google detect到，個網俾簡體你。

因為美國官方已經宣佈，香港不再是獨立行政區，只是支那一個市
所以會陸續一體化，以後會全部網絡政策變成支国睇齊

點樣先至可以改返繁體，好𠹌核突

如果你呢個係網站，應該冇得set，除左用VPN。
app的，可以試試set語言同keyboard做䌓體中文排第一，英文第二，冇set簡體字。如果都唔得，可能個簡單字係個app set左跟Google俾你的而唔係跟機

佢好似係要出一兩隻簡體字玩鳩你咁